僑裝示威

其實破壞都係僑裝示威人仕做
做到地鐵收車就叫大家割席 平時無講開示威既連登acc沖晒出黎話呢樣過份個樣過份....
香港人又唔係民健聯 邊會咁蠢俾人分化到

啱
成班冷氣軍師都唔識做

自推幾下

想問問今日銅鑼灣係維園定係SOGO

唔好再fake news
做左就認

味又想降底我地creditably

幫手推推 p牌推唔郁

都影晒相出黎 點fake news

無力一推